［無樣睇］有口音都可以係黃絲！啊婆都可以係黃絲！

各位手足，唔好再因為同路人外形而誤會喇！
眼見過有新移民、啊嬸、啊伯，被人鬧完先知佢都係黃絲。

又試過係連燶牆，有個黃絲伯伯本來想影低文宣比朋友睇，但比手足屌。其實真係會心淡

警邊截查邊講述示威者暴行 被查者：我有睇片，呃我唔到

【即時】(17:38)下午，防暴於銅鑼灣不斷截查途人。一名操大陸口音的50歲女士表示，她在希慎廣場門外被截查期間，有警員向她講述示威者的暴力行為，惟她表示自己「有睇片」：「佢哋呃我唔到！」她轟警員為「擦鞋奶共屎忽鬼」，又叫嚷「你哋唔好再蝦啲細路啦」，警員警告她並數「3，2，1」恐嚇要將她制服。

該名女士獲放行後情緒依然激動。她自稱於零二年從內地來港，因曾目睹中國的腐敗情況，故支持香港的抗爭行動。對於中國人大將制定「港版國安法」，她斥習近平忘恩負義，「不知有幾多大陸人走落黎香港，而家就想香港變到大陸咁。」

藍絲指罵示威者記者 遭途人狂呼「返大陸」趕走

而在羅素街，一名中年女士疑因政見問題與在場人士發生口角，她多次稱「我係土生土長香港人，自己養自己，你地係破壞香港經濟！」更語出驚人指：「你大陸黎架，搞亂香港！」當記者圍着她拍照時，她則多次指罵記者：「你係破壞緊我生命財產，而家我比你影架咩？犯法架！」圍觀人士不時以粗口反駁，又高叫「香港獨立，唯一出路」口號。該名女士終在一片「返大陸！返大陸」呼聲下離去。

Source : 香港獨立媒體網

就係反共先至要落嚟香港